［I/A］Fantasia Re:Build

本作是款集結了《秀逗魔導士》、《約會大作戰》、《不起眼女主角培育法》等眾多 Fantasia 文庫作品的 RPG。製作陣容方面全體構成／世界觀交由橘公司、原創角色設計由三嶋くろね、設計協助由海老川兼武、主要劇本更是有葵せきな・石踏一榮・橘公司・羊太郎等眾多 Fantasia 文庫的創作者執筆，開發則是由合同會社 DMM GAMES、株式會社 gumi 執行

IOS:

Android:

聽日開auto功能

同埋限角

原來呢隻GAME都有限角架

新角先岩 sor但唔知係唔係限

係咪莉娜黎?定係乜水黎

係莉娜

D素材真係好難出

咪撚再用牙惠引人玩啦dllm

分分鐘出既機率仲低過5星角

冇人玩嘅

肝下event 佢主線太短

睇gameplay 都唔算吸引
又係要抽老婆

換皮fgo 多bugs 5星角機率又閪 唔岩玩真係唔好勉強 雖然我仲玩緊

肝fgo冇咁嬲

無間地獄，冇半體之後真係⋯⋯⋯⋯

有新event先冇半體 唔知佢想點

而家唔夠經書同錢升90
好快變回體game

等咗好耐終於有po
有冇fd加

話時話呢隻驚d5星仲難中過FGO 兩邊都有玩,但呢邊難中d

5星角又少又難中

而家係冇體玩

刷幾場就冇體 又唔想用石回體

等半體先再用石，慢慢hea下算

隻event角唔見有得換嘅

你留ID

應該末有得換

就黎5點又開關了

又清曬d體

出兩隻event角
第2隻居然係加藤惠

幾時出？ 但已經冇石抽

應該打番黎 話明ｅｖｅｎｔ角
但無講幾時 好似係
ｂｔｗ家陣有心打都唔夠體打
３０體一關點撚樣刷

打兩野就冇曬體

2埸清晒D體
呢隻GAME真係打到身體健康, 唔駛沉迷

加左

刷完抽咗2隻一樣聖誕5星但係其實除咗話升必殺技LV 其實仲有咩用

咁快ＥＸ ＲＥＢＵＩＬＤ

你當好似FＧＯ個ｄ寶具ｌｖ 個必殺技傷害會痛ｄ
同埋用黎晒命 有愛／強迫症可以追個必殺技ｌｖ

用個肝換返黎

打呢舊野好撚痛苦
十場都唔知有冇一舊跌

ａｄｄｅｄ

27號先再開新關

養生

有５支金水 諗緊啪唔啪埋去
定係留黎最後個幾關先啪

留啦, 開晒睇下咩環境先, 唔急住啪
BTW 你係咪齊晒5星角

如果佢要升曬咁多隻5星 換幾次肝都唔掂

我望真D先知真係全5星, 以為眼花
要課幾多先儲得齊?

差最新個隻限 遲下課多３單抽下 順便追下必殺LＶ
追唔到新限都駁歪下其他５星 抽到一定次數可以換一次番黎
原本諗住追莉雅絲必殺LＶ５ 但係咁歪千秋出嚟
變到係千秋LＶ５ 雖然都有愛

必殺LV5, 係咪即係食左4隻落肚

係 抽５隻同一隻 其餘４隻佢會自己幫你食

癡撚線原來ｆｄ ｌｉｓｔ有人已經玩家ｌｖ９０
暫時最盡得１００
點同佢鬥快

痴線, 快到咁

痴撚線

唔知係邊識埋呢d咁既人....

開ser個陣係twitter鳩add日本仔解新手任
佢係其中一個

你都加油! 追上去

有時間但無體

30/12- 半體再開, 掉落率上升

終於有得當工咁番

買定金色藥水開工

想買莉娜返黎
但隻驚疾疾下果下真係想死

我又未試過LAG機~仲覺得幾順

我用iphone 12mini loan 入關會lag
仲有時會彈app

而家開波會唔會遲 見話無半體

唔會 有event

其實應該打咗主線定聖誕event先

event要成20/30體一場

我自己就咩都打下 我主線已經打完 所以得閒就開game打下event......其實打咩先又真係冇咩所謂
打主線就拎石 打event就換素材 睇下你自己想要咩

我用iphone 11, 冇事

我打event先, 主線我都未完

我11 pro 有時都係疾疾地
r爆頭

用電腦dmm玩

又冇體刷新關

比highsschool dxd原作畫師加fd 好撚開心

都冇乜人加我朋友

我都係

一條體玩一場就完 要再等幾分鐘先有得玩

你幾多LV?

40

我54, 都係得65AP,打2埸就完

希望聖誕惠唔洗抽

唔似會出咁

出就應該會出 個event仲有幾關末開

好似得返30號呢一關

中左 估唔到最後都係要抽

慘 但就咁睇好似常駐個隻人權過限定個隻

家陣刷邊關最有效率

末用 唔夠資源升同唔夠cost放入隊

我的話主要錢同升級書

炒左30抽了, 好驚

我發現左 我用石抽一定炒 我d 5星全部用卷抽

乜都炒

再課
我都諗住下星期課3單抽
十香差1000幣換到 有剩就抽加藤惠

抽左聖誕惠了
最後都忍唔到手........

有1個月半體打

佢送個d回體用曬

課金買了

有冇抽福代
我過幾日先抽

啱啱入坑
啲進化素材應該刷free quest定刷素材quest效率高啲?

後者

抽咗福袋...
中棺姬... 比隻莉雅絲我啦
中埋聖誕十香家陣差聖誕加藤惠就齊pool

你account carry人就差唔到

發現隔籬台惠癡post熟悉嘅面孔

邊有人為惠而玩

你都喺度

無追到po 原來你加過我 因為唔識所以拒絕左
你玩開邊個AC多 我再加番你

2個都一齊玩

趕到更新前清體

廢青啱啱先醒

我清完又瞓過 btw 末睇今期有咩update

新Event

防衛戰希望唔係衝排名果d

屌你又出新限定
間野有冇咁撚食相差

10抽中曬新角

白貓&七罪
冇愛可以skip

點撚樣跟呀

舊角我都末齊

非歐洲人

有位巴打岩岩出個陣齊曬5星

冇課抽齊？

我唔知佢

邊個

唔係你咩

我差聖誕惠同最新個隻先齊

我見你堆5星角升到7788 你個肝仲健在？

都未全rebuild
我擔心有冇錢課埋呢兩個POOL

我自己建議就集中聖誕pool先 主要係齊曬3隻角有連技特效

課左幾多

有隻必殺LV5 自己諗下 唔透露咁多

話說巴打好似未加番我，仲有冇位

有 剩係加你玩最多個個得唔得

added 我未全rebuild 都係垃圾嚟
player lv又唔算高 呢度已經有人80幾90 低鳩能

其實我2個一齊玩，冇話邊個少玩
不過只加一個既就加

加咗

謝carry

Thx春風前輩
售game D素材咁難跌
完全唔明班友點解可以升得咁快

2094624906 求carry

課金加肝

發覺呢個po好多人叫惠

用肝換返黎

因為為左佢而玩

Yes

想抽倫也多
為聲優而抽 如果係AOE打手 可能課黎追一追必殺LV,但呢隻game出貨率話就話同FGO差唔多都係1% 但我兩邊都有玩有課呢邊難中過FGO

係，真係好低，保底又貴
我另一個ac抽極都唔中惠，差1000就可以保底

唯一好過FGO就係有補底 用黎追必殺LV幫輕咗我唔少
我隻莉亞絲3隻有2隻都係補底換 第一隻係必中SSR卷咁啱抽中 之後全部歪晒gamers隻千秋 但千秋都有愛所以還接受到

只想要惠，所以特登開多個ac抽中左就2個一齊玩

課金啦 呢隻game課咗都好難中更何況唔課

其實升一個acc已經夠 玩兩acc 幾個肝都唔夠用 升一隻角上90lvl太煩 除非你有課金

那有錢，仲有好多週邊要買

其實又唔會，一個玩完冇體又到另一個

真愛

只係2個ac起手抽都唔錯先繼續玩

新event有得換惠rebuild個道具
連埋之前打定嗰啲可以直上90

升到想死

有愛咩都解決到
冇晒錢要打錢

點跟

又係熟悉嘅面孔
其實係咪成個惠痴post嘅巴打都有為左惠而玩

我認我係
我add咗巴打你未？

原來公告話新pool個隻5星今次完咗pool之後唔會再復刻
都唔會再放係常駐pool

白貓？

個個都有新限定又90lv 點跟

係

我諗未
3703459227
求加

Added靠你隻聖誕惠carry我

我之後會比心機升技架喇
淨係一味衝隻惠都未好認真研究隻game點玩
當左佢同fgo一樣玩住先

強者

其實同fgo冇咩分別好快上手
比較特別係轉人會多咗招技用

好多日本仔屌緊隻白貓點解要出限定
明明game本編story出過嘅角色，
套衫變都無變仲要話佢係限定，最大問題係之後唔會落番常駐pool

如果換件和服有d新年氣氛咁然後set佢係限角我接受 但佢衫都唔換件技能又冇咩特別 仲要set佢係限角 抵俾人屌

咪係，家陣個環境所謂嘅高難度其實都係周回
而且就算都唔會點剩出一隻怪比你打啦
佢個必殺技單體點樣周回 而家唔係全體都係垃圾/用唔著咁制

一抽中白貓

天井咗變咗必殺LV3

Lv 2同3效果好似睇唔到有分別

應該似FGO咁1去2加得多 2打後就加得少

差隻白貓就齊pool
原來唔想抽但佢講明唔會復刻加落常駐 變相又要追

嘩癡撚線 呢隻驚真係諗住一星期出一個限定pool
點撚樣同你追

有愛先抽

剩係抽自己鍾意既角

留石嚟等出學生會的一存/這個是彊屍嗎先抽

機械女神

想問下呢粒野點樣先至有？

岩岩見到天道花憐
動畫版果個柒咁撚多既

㩒一下就可以show到佢邊度有得刷

師兄 就係無我先至上黎問。
我禁左一星期 都唔見呀

呢度話素材クエスト 撃(月) 上級有

垃圾驚已經無討論價值

佢d event又唔係難打 基本上你練3隻4突5星唔洗滿lvl都贏

今次個高難度好易打，上次我都要用晒咁多隻先贏到

白貓係咪一定要課金先可以升過60

唔係

隻驚仲有冇人玩緊